有冇人知依隻公仔叫乜名

玉桂狗
cinnamoroll

基耳獸

大耳狗

布丁狗

玉桂狗囉

仙里老母

比卡超